(香城online攻略-長文)你地係唔會夠力拋撚到咁遠嫁, 入嚟聽我廢噏兩句

第一-遠攻既要點係要遠, 你人手係唔會夠遠
每次漆彈都係打中佢腳邊
佢唔會影響到佢任何野
漆彈係要中頭中面先有意思(請參考第二點-時機)
可以考慮用輔助(巨人哥利亞, 島民常用狩具)
前者要練, tk 機會太高
後者入手材料自制都唔困難
但畀怪伏會有強制登出遊戲

第二-遠攻既時機好重要
點解佢地開始要企到咁遠？
因為佢地怕你拋中佢地
唔知你地會拋咩
留意下係就知, 依家好多時都係距離五十米左右
前線盾陣
二排遠攻打散你
精英怪出嚟收頭
佢咩都唔做遠攻你唔會中
盾陣你拋中佢都唔痛
咁幾時拋, 精英出個時拋
佢低防, 高攻

第三-用咩好呢？
防礙型：漆蛋雞蛋, 頭先講咗上半身最好中面中頭
攻擊型：我無野講, 請自己決定, 但請考慮重量同拋物線
其他: 唔撚好拋防具, 無甲啲怪輕鬆收你皮
技狀物...唔好玩啦...你當自己摽槍好手咩...
當然急起上嚟唔理得咁多, 有咩技放咩技

第四-企咩位置先係最有效？
最好參考係對家既模式
企二排
但己方盾陣未必夠穩
所以精英怪一出
最壞情況係退住屌
值得留意係己方盾陣除咗擋精英怪
仲應該考慮加多個做遮掩
等啲怪mark 唔到人頭
盾陣就幫遠攻拎多一秒就秒
遮多一秒就一秒
只要中怪, 盾就有時間再 reform
法師都有時間出技減低對方技能既影響

第五-formation 頭先有講到
最好前盾後遮中間射
當然有時好難咁理想
記住宗旨係唔好tk

最一點最重要, 準繩度既問題
呢個時候開技
瞄唔準唔係重點
向上拋, 水平拋
唔中隊友就得
想像下古時弓兵點解要向上射？
佢地有無瞄？
無, 大約個位就ok, 夠多就會中
中一隻佢地就應該會退
如果佢咁勇猛諗住霸體硬爆就靠己方坦
落單精英怪, 普通史萊姆都浸得死佢
唔洗我再詳細描述

最後打機還打機, 現實還現實
絕對唔好混作一談
我最憎就係暴力
見到現實咁, 我只會縮係冷氣房打下戰略game 既廢青
希望幫到你抽離現實既痛苦同幫大家爆機

以上係我小小愚見
希望大家一齊討論下

無人打機?

廢青呢?

連登無人打機